iPhone 12/12pro 手機套/保護貼討論 (2)

繼續討論

otterbox 套

兩者我會買返apple原廠算, 佢個套magsafe都無連接畫面, 感覺價錢貴左又功能少左, 仲要好軟身

其實用啲普通套都痴到塊magsafe上去
但叉電個陣冇左個連接畫面
係咪姐係當左Qi冇出到15w?

應該係
個畫面我諗類似係蘋果認證15W

想知其他巴打Caudabe 幾時到港
如果耐想買個Spigen用住先

等咗成個禮拜完全冇消息準備求其買個貼同case

跟
等大家有消息先落order

想知保護貼邊度有得賣

保護貼

用緊原裝個silicon case 爽

我喺store直接貼埋，佢貼mon舊嘢好好J
廢事攞出去俾人左捽右捽部機

magsafe？

yes yes

用左原廠矽膠套
好痴塵

用緊都覺得好似幾高質，我買埋magsafe叉電感覺無講落咁快

好驚癡塵

唔算既，其實咩殼都會痴塵

用普通cheap cheap透明殼用唔用到magsafe?

你用咩頭去差？

買過唔止5次Caudabe
通常2-3個星期會送到香港

正
見到上個post大家講到好熱烈

好痴塵

琴日睇睇下youtube見到隻叫mous
有冇人用過有評價
見都幾貴

用住矽膠等皮殼

有冇啲薄得嚟又係全包 保護能力ok嘅殼

尋晚試左 都叉得比較慢

大家有冇諗住遲下買apple個smart battery case

緊係用住透明殼等皮套
第一矽膠用用下會啜手
第二透明+大圓圈係人見到你用緊新機

姐係佢應該只係出7.5w
睇黎要support magsafe既殼先可以出到15w
Or 拍落去個下要見到佢個連接畫面

遲下應該會有magsafe既尿袋

我都等緊
唔使帶線又唔使自己對準個位真係不得了

原廠

最緊要係放落袋唔會走位

嗰放大鏡好核突

唔鍾意透明唔包底

做咩要話俾人知我用新機

仆街
Feel到蘋果會出MagSafe smart battery case

準備銀包啦

1200蚊內都會買既 12pro d電唔係好襟用

但係矽膠我麻麻哋
等緊佢個皮套

等出官方皮套先一次過買埋部機

用用下就啜

琴日求其買左個switcheasy透明用住先

用過咁多個case 應該係apple矽膠最啜手

6號好忙
要買mini同皮套
想問係咪入到購物車已經贏咗一半？
我驚掛住買皮套俾唔切錢撳電話
定一話應該俾咗錢買電話先再返轉頭慢慢買皮套

我買iPhone 12
諗住walk in買

belkin? 你買普通定防偷窺貼？

皮套未出
而且皮套攞機嗰陣買都得啦，實有貨

可以自己帶貼畀佢痴？

How much 想要膠貼，唔痴玻璃

有無人知邊到有12 imos嘅mon貼買

Apple store 職員會幫手貼埋？

有無透明軟殼推介
尋日買咗個平殼，點知個底唔夠厚，鏡頭突出嚟

係 士多有部機可以放準曬一下壓落去貼
琴日幾個藍精靈都自J左部機d新野一陣

Cudabe 官方話 佢測試左佢地所有case 都用到magsafe 叉電. 我之前訂左最厚身個隻本來預左無magsafe

但應該無咩磁力同唔知有無15w?

估計都無咩磁力啦, 同咪佢地無提及效能去唔去到15w, 用到magsafe 當係bonus. 始終一開始佢地無話可以support 到

唔支援15w 會唔會得返1.5w

真係唔知, 留意下佢地會唔會有詳細D既消息先. Caudabe 個底做得比較薄, 我諗其他牌子既薄身case 都用到magsafe, 之不過15w 就唔清楚啦

Spigen case 都 work with magsafe

個放大鏡幾作狀過癮

好樣衰呀

乜鳩殼都磁到其實
但唔係隻隻殼有連接畫面/15w

專登買埋20W頭叉

我買玻璃貼 佢原裝果隻
無睇咩牌子俾錢咪算

store得玻璃同磨砂貼

最慘無full cover

有冇巴打貼左full cover既mon貼？
想知12貼完會唔會好似11咁條邊有gap位

柒到喊

岩岩拎左機，想買張全mon玻璃貼，有冇推介

白色用咩套好

唔會，但都係有黑邊

Apple既貼唔係全包？

包唔到黑邊

咁應該無乜所謂

請問apple store 賣既係咩牌子既貼? 諗緊訂imos 定apple store 鳩貼算數

belkin

係有一年定兩年保養㗎？

一年 爛左影相send email 佢地會寄張新過你

有冇人有防窺貼推介

apple嘅貼係咪要三百幾蚊？

348

巴打買開邊隻

apple 貼有幾次保養？$348等於兩張都抵丫

呢個完全唔係鳩貼嘅價錢

頭先佢同我講兩年除番舊幾水一張都ok既 不過幾厚，可能習慣用膠貼

我去左門口買街邊鳩貼30蚊五張抵一張

有冇邊到有平平地mon貼買頂住檔先？

應該暫時得呢兩款？

我見到佢地出到連接畫面, 不過全部都無提及有無15W

我估有畫面即係有15w
冇畫面就咁震一下 就係qi

我都係咁估, 不過算啦, 有就當bonus, 等遲D多D Magsafe products 先考慮買. 最想要一個可以磁得實既尿袋, 唔想帶線去叉電

有無人貼 imos

Moxbii透明殼大家覺得點？
官方個放大鏡實在唔好睇

係
用過一次狗也不屌

貼左 今年3D好正
因為本身iPhone 太平 特別爽

12pro max訂咗
本身部x用緊 跌咗幾十次都冇事 覺得幾滿意
之前變黃佢寄咗個新俾我 （佢聲稱一年內都唔會變黃）

藍精靈問我玻璃定磨砂既

Otterbox 雙色框果隻好似硬身好多

之後用呢個幫你貼？

邊度貼？

類似既野，第一次痴mon貼咁撚專業
之前都係出面俾人左捽右捽貼完就算

呢舊野都幾年啦
之前1010定csl都有用

貼開啲細舖頭仔，大鄉里出城呀嘛

最後痴咗daremac玻璃
好似話有啲mon貼太fit位未必用到case 會頂住

我諗佢唔會出，但會出舊野比你磁落去

幾錢邊到

大家點睇peak design個case 眾籌
利申買咗原廠透明殼

Daremac真係好撚正

好正wor. 岩哂又揸26 又揸46 user

如果佢可以支援MagSafe 叉電我會好開心
本身都有用開佢哋啲產品擺相機嘢
可以連埋個腳架一齊用

又有hard lock, 又有soft lock, 如果出埋hard lock 尿袋 或者 加個配件比其他magsafe尿袋可以好方便去叉電

佢話support magsafe 呀, 不過個video 無show 到magsafe 個連接畫面, 唔知有無15W.

我用開popsocket Wallet, peak design 呢個wallet stand 仲正D

apple store belkin 有

可唔可以影張相望吓，同埋幾錢？

mk周圍都有
好似2字尾3字頭 唔太記得因爲連其他野買
開心使用中

作為攝影用家可以用埋佢個 ecosystem 真係會覺得好爽

係wor, 岩哂好多唔同需要既人
不過唔太鐘意個殼背係用尼龍物料
個universal adaptor 大塊左D

我覺得還好啦 佢個lock我見到個下真係wow左

頂好後悔見到你個post. 禁下禁下配件, 最後要成 285usd pay唔落手

星際問過好似250左右
不過我最後痴左平野

唔使咁快join Kickstarter嘅
成套野未必個個用得着
可以等吓先

有冇人打算用金屬bumper?

諗住唔痴MON貼淨用官皮套

惡魔盾邊到有？

唔好
金屬撞金屬好易整花條邊

都係既, 個discount 又唔算多, 等遲下多貨果時買都未遲

第1次用Spigen

我買188咋喎

如果係內層有矽膠會唔會好d
個12pro磨沙底好正但用case感覺又浪費哂

自己上Amazon買100

係咪Spigen HK個網

12pro個moon講到咁耐刮，有冇巴打冇用moon貼已經花左有痕

信和

有冇巴打用otterbox可以comment吓

果時諗住淨買套要食40幾蚊運費冇買到
依家睇返仲平D

我本身買夠$50免運費 但係因為太耐先到cancel咗order 而家有啲後悔

Apple只係聲稱冇咁易爆mom, 唔係防刮花喎

我發覺好多比較出名/貴嘅mon貼都冇包個M額位
其實包咗個M額位係咪會影響Face ID嘅靈敏度？

幾百蚊買個透明殼 一個月黃撚左都幾on9

貼mon貼唔用case 12 pro 唔線手

一星期花晒啦

我都想咁，機背易唔易花?

磨砂=一早花曬
咁都仲有花應該都幾深

caudabe case會唔會黃

Devilcase 收貨，幾好 裝完唔算好粗邊，完全高過mon 同鏡頭，放心粗魯d放機落檯面了

iphone x 果時第一代mon貼包埋m位，個face id 就成日唔得

Iphone跟盒嗰條乜撚嘢線嚟？唔係usb頭既？

買咗Apple care+ 唔痴mon貼得唔得又驚佢花又唔想有塊濕鳩貼阻住

Usb-c to Lightning 快叉

花咗唔好瓜瓜吵就得，你有驚花呢個信念已經唔應該唔痴

咁仲要買啲咩先用到

c to lightning線，你要買pd火牛先可以用到條線

屌

Apple care+ 係咪只係保爆mon,花咗係咪會唔受理

係咪所有牌子既全屏貼都一定有黑邊?

咁快收到既，邊買

咁都唔粗? 唔係真事呀?

粗到
同iphone11有咩分別

唔怪之得，我見街邊啲淘寶貨都係包埋M額位
咁我都係買返唔包M額位嗰種算

想問吓個apple保護套有個位刮甩咗少少 買咗兩日 有冇得去換？

今次包埋個底，手感又好左，讚

但我等緊皮case

我用包M位既cheap野faceid無問題

係咪9成透明case都解決唔到彩虹/水波紋？

買嘅時候冇sell 你買個pd 火牛咩
去拎機個藍精靈係咁sell 個火牛比隔離個客
反而我拎嘅時候冇

點睇本身想貼imos

我咁睇 下年5月先開始出貨 寄到黎可能6月 姐係機都就黎換都未拎到個case

有冇人想夾caudabe 30%off

想問巴打們hoda貼係唔係official網店買？
見佢11月尾先出貨

但包埋冇咁顯眼

形容得幾好

比錢佢咪得

官網，唔撚記得講，上面係X 下面先係12,明顯幼d

用親都係平價嘢 有無話邊隻好用推薦下？

佢話邊隻最好

呢隻果個保護效能如何
同埋前面有冇突高少少

Pd 線支持快充

想知

而家先發覺舊果塊綠聯無線充電板充唔到12,應該同airpod pro 一鳩樣，感應到有磁石唔得

唔粗了

呢度對幼幼好嚴格

TORRII Bodyglass 抗 菌 Tempered Glass iPhone 12/12 Pro
有冇巴打用過呢隻
即係smt 可以買到果隻

有無巴打用過Totallee

12pro 想用防偷窺貼
有冇巴打用緊？

呢隻小豪有冇人用過?

有, 垃圾黎

belkin啦 士多有
又有兩年保養

兩年保養係咩玩法... 冇買過問多句..
幾錢塊？

2年內爆咗可以翻去換過塊

抵，貴價Mon貼belkin 唔錯

用緊呢張
美國牌子
Made in 支

有無人用UAG 既case ?

翻去士多換？

Label Created, not yet in system

查global track
Btw 我16號買 今日仲係美國 我已經買左個cheap 套頂住先

想問apple silicon 個殼可唔可以用酒精擦？

買野連說明書都唔識睇？

邊到有？

犀牛盾 vs Belkin，mon 貼點揀好?

軟邊透明底
有無好介紹?

屌你老母

自己唔睇清楚仲要串柒柒

iPhone 個盒底嗰到不嬲都有貼紙寫咗入面有咩都唔睇仲聲大夾惡

今代明明係平面mon
點解咁多mon貼做黑邊

話說我記得有報導話皮殼用MagSafe charger會留一圈果d印，而家我好糾結用唔用皮殼好

佢個測試已經暗示咗邊個最好

on9學人用iPhone走啦我唔想搞大佢

等你地到港再決定
Google過香港好似無鋪頭賣Caudabe?

應該冇, 不嬲都係要us 寄過黎

就算唔睇說明書睇新聞都知啦

同埋因為佢係賣成個ecosystem
真係可以等下先
又唔係每一個都有車有單車

好mk

明明呢代個黑邊整幼左
唔知mon貼啲黑邊會唔會粗過部機

去士多撚完部機之後好有衝動淨係痴貼然後裸機Apple care+ 夠唔夠做

官網又唔睇，說明書又唔睇，新聞又唔睇，全部都有講啦大佬
自己又懶又淨係識屌人老母，你都算係垃圾中既垃圾

想買12 pro鏡頭框/貼
見devilcase得iphone 12

依家有冇邊種背貼貼左之後可以令12隻blue睇落最似Navy Blue同埋有磨砂感覺？

我掉返轉
驚會撞花條邊所以用case
芒反而裸跑
有無得岀返bumper

屌你老母臭閪

我以為你講入塵

屌完喇都係改變唔到你係垃圾既事實

下一站御前田(垃圾)

UAG我覺得係中學雞先會用

幾多歲阿錯又唔認，係度爆粗

淘左個磁力殼，前後有保護，用左兩日唔錯。

有無野lock實
會唔會一跌就分體

一定會
呢種殼仲要勁重
pro同pro max用唔到

佢防撞硬淨到可以好粗用都無事

其實有冇bumper出

我呢個唔算重，12pro使用中。未試過跌落地。

有無邊隻防偷窺既貼唔錯？

想問吓有無磨砂加防偷窺嘅moon貼

弱智仔屌你老母閪

有無邊隻防指紋貼介紹？belin個d掂唔掂嘅？

閃魔

唔想用閃魔 有咩好選擇

有無黃店介紹？

呢隻牌子用左年幾
保護性幾好, 跌過次落石屎地好多次都無事
不過係厚+重, 同埋佢一早玩緊磁貼
我自己會同caudabe輪住黎用, 無必要時就輕D
我用iphone換套當換新機, 乜都試下

annashop

其實裸機好舒服 驚跣可以加塊背貼

有係佢地到買過

但12 d款唔係好岩

想買個超薄

Apple 的原廠皮製 iPhone 12 系列手機殼仍然未正式推出，需要等到 11 月初與 iPhone 12 Pro Max 一起公開發售，但是就算在原廠矽膠機殼上，也有用家表示 MagSafe 充電器留下了圓形痕跡。到底 Apple 之後會否改善材質減輕問題，則仍然有待觀察，但如果是對這種痕跡相當敏感的話，使用 MagSafe 充電器時就要三思了。

srsworks 好多薄case

依家出面有得買背貼未？

唔用MagSafe可以安心all in皮套
啲fd都話原裝皮套同一個價位嚟講最fit最滑，全包又有金屬制

磨砂背
個MON仲要咁堅
買AC+裸跑

利申：11ProMax一直裸跑跌過無數次無花無爆
等緊12ProMax

原裝膠case痴塵到仆街
想買多個case當換下衫
諗緊nomad 皮定caudabe透明好

有沒有非玻璃既full screen mon貼推薦

買apple care + 全裸跑

Hi花左個機身，Applecare+ 包唔包換？

花唔包

我呀 用左幾代

用過ipad 支筆就知， 啲鐵銹積真係好難頂，唔用好過用，唔用magsafe 仲多好多殼揀

有咩皮套推薦

你人為打爛佢就換得

買咗ac+爆mon收200幾300

其他損壞收700幾

兩年內電池健康低過80%/部電話突然pk冇外觀損壞就免費換

有2年保咁爽

我間unbox therapy sell 嗰個冇

要收700幾

外觀無事，突然死亡可以免費換咩

藍精靈多數肯幫你換，如果唔係入水/拆過

想知真係拎條屍去，插usb線都認唔到，佢點知你部機就係有apple care果部？

你apple id有購買紀錄

機身有serial ?

有無邊隻玻璃貼唔包M額好用

買左個amazingthing 透明保護套 都係覺得太厚

轉個switcheasy 0.35先

sim card tray上面有

原來係咁

同埋買左張垃圾ROAR 防偷窺mon貼

個moon變左粒粒moon 仲要防偷窺功能好廢 要成150度左右先睇唔到

咩價位

成140蚊 痴線

成個moon好似變翻non retina iPhone 3gs moon 咁 粒粒moon

點解唔用belkin？

想問吓官方啲保護套有冇呢啲服務

本來想買bumber，但見到咁粗都係不了

無咩? 點解我搵到有

Imos 下個禮拜有

先達買？
咁伏的粒粒貼未有iOS 前買過，又係先達
唯一一次響先達買一次野都伏左

佢有配玻璃背板

睇完好期待, 訂左藍色

係星際買

琴日趕住用機 依家後悔了

same啱啱貼左

你地貼呢隻?

我屌 依隻moon貼真係好難想像咁垃圾 想即刻換

Yes

請大家blacklist 佢

ROAR正一垃圾moon 貼

㩒咗陣，睇到對眼好攰

Same 搞到我唔想掂部手機

我屌 依家即刻想落街換個moon貼

Amazon買

張貼佢出

一樣，又係第一日係星際換左塊垃圾防偷窺，變左粒粒mon，睇一陣就頭暈。第二日即刻去始創換左塊日本高清mon貼，依家開心使用中

咩牌子？
唸住都係痴防窺貼

BELKIN啦

舊機用左兩年belkin InvisiGlass + catalyst impact case一d 投訴都無，今年想照舊但轉防偷窺貼

有無人用緊Belkin 防偷窺貼

我嗰個no.一個星期都仲係label created

我冇痴返防窺

有冇人要原裝case?350放

慳19蚊

部機到手
都仲未有得用

搭車來回都夠買個全新369

買左Spigen Ultra Hybrid 同 Imos
仲有無更好既全透殼推介

我都係預起碼11月頭鬼叫自己貪平唔揀fedex

有無人覺得今次iPhone 12 apple出個隻手機套嘅顏色無以前11啲色咁好睇想要11啲顏色

一齊等原裝皮套喇

會唔會on9 到加magsafe 上去，有既我唔會買

magsafe包埋，利申唔會用magsafe但都會買

Nomad可以試下
幾正

官網買平好多？

係咪送到買家門口？

官網有寫哂價錢 透明26usd一個再有7折code
仲有官網買有warranty

咁都唔係差好遠
我見香港買lucid clear都係二百零蚊個，又唔駛等

香港邊度有?

入水都得

講緊免費

你係咪要

用red card 有9%回贈全新送上門，駛撚同你買

你fb search caudabe已經有幾間
官網係平D但又要夾運費又要等

但條邊係膠搞到好厚

頂...早知係香港買

Pacific blue 襯咩色case 好

所以我一路睇一路R哂頭點解你地要係官網買
我仲以為呢D都有假

香港邊間店有得買？
我無fb

orange??

垃圾公司discount都平過$350

咁其實突然死左未必得，如果免費的話

等出皮baltic blue

唔賣廣告，有興趣tg me

保養期內佢自己死咗又冇爆冇拆冇入水佢地都冇理由唔換俾我啦，更何況apple要earn loyalty

apple原裝膠case用imos玻璃貼有無問題？

咁要等官皮

我頭先出左街8個鐘
仲有50%電喎

Ching 請問mk 邊到?

Same
都係戴左口罩用唔到
同埋易刮花

差d諗住試amazingthing

switcheasy好似係支那

出原廠皮套未呀

同求

旺電

講真呢？

下個月中出？

係啊
你可以去睇個卡套隻色預想下

我有個 要唔要比你試下

除左個套我就覺12 個size 岩岩好

所以我追求緊既可能係超薄型安全套

好彩未買 thx for telling me

好 聽日拎機順手睇下
Thanks

但係唔係士多買咪冇兩年保爆左冇得換？
Btw belkin貼除左m額個位係咪full screen貼哂？
而家裸前裸後用緊個深藍bumper

我都想買返個橙色dumper

個底殼痴唔痴指紋

一樣有兩年保
呢隻belkin好似唔同蘋果果隻
有全屏

Spigen 隻 Quartz Hybrid 同 Ultra Hybrid 有咩分別？

Yes 問左
Send Emil去Belkin 會寄一塊俾你

塊玻璃貼好正

順便買埋apple care
2年後電壞就換左佢

Apple store 348

抵用 爆左會寄多塊比你
正面睇好清
側面防偷窺幾好
好滑唔痴塵

我我我

藍精靈痴完第一塊fair即痴第二塊
(有塵點)
服務好好

女朋友係45度角已經睇唔到
我正面睇勁清
一開始仲驚會太暗睇唔慣
點知貼左勁爽

sot幾多？

全包？定係漏空M額位？

Cheap cheap bumper

5個鐘左右

唔係全包
不過我覺得幾好睇

7plus轉過黎預用3-4年
12pro 完勝 7plus

用緊Spigen 都睇緊有無再薄D

M位我冇所謂
不過左右兩邊包唔包哂？
我好怕張貼正正中間漏哂d邊好唔靚
有冇貼左既圖可以參考下？

我搵左好多

大多數透明都係0.35mm

見到最薄都係0.3mm

我發現12pro blue好難襯case
用藍色機個鏡頭位同d官方case都好唔襯
勁奇怪

岩岩好cover到個mon 我覺得好完美
佢貼mon貼部機對哂位
唔同係街d人會貼錯位

本身都想買devilcase
但見到佢個邊仲係圓邊
就心諗咁我換機嚟做乜
換機就係想j午餐肉邊

搵左最薄既case

似淘寶幾蚊個嗰D

支那野？

Taobao 搵唔到

想問apple係咪有原裝mon貼賣? 上網唔見既?

有冇咩介紹，因為原廠個底完全唔包好冇安全感

灣仔行過見到買黎用住先
我估都應該係果度做

呢條片可以參考下

Apple賣果隻咪係belkin

想請問幾錢, 係apple個網搵唔到

想搵依隻 當年iPhone X唔知邊到買左個 依個真係好貼手 好似紙咁薄

出街搵多數都係全透明果種套 最薄都係搵到0.3mm

有冇多啲呢隻貼嘅資料？官網搵唔到

有冇清買左caudabe

記住用fedax 唔係既話等到出年都收唔到

但呢d係咪只可以防花唔防撞？
其實原廠係衰係個底到
果個放大鏡我還可以

搵人夾定點 想試但唔夠免運費

做咩唔用

仲係美國？

我想問呢2隻有咩分別，睇唔出

仲係美國呀屌
Veil保護性能差過sheath

玻璃300幾，apple store app search belkin就有

淘寶大把呢啲幾蚊

好似太薄？個相機位凸左出嚟？

唔該巴打, 想問呢隻係咪好唔抵屌
好似見無乜人會跟機買埋咁

唔該師兄

5個鐘sot仲有50%電

官網滿幾錢免運費？

下年等佢量產再出iphone12/ iphone13版先買都未遲

去深水埗搵下先

啲人講係apple貼埋咪講緊li隻囉，點會冇人貼

好似好多人都推呢隻？

用透明殼

但係全部露M喎

石春mon 貼 大家點睇

大家買pro 係咩色？

本身想買金，隻色冇黑白咁悶又可以襯case,但實物有d唔靚色
買藍又難襯殻，又唔太想用死透明殻

銀色太普通

我揀左fedax 23落order 都要等到27號先到
仲要淨case 唔夠免運費⋯⋯
連運total要3百幾港紙

透明

我覺得幾好啦，磨砂同玻璃都貼過一次，但係我成日跌爆mon貼就唔考慮佢啦

貴香港買成舊水

都係金藍諗緊，唔通真係藍絲買藍色，黃絲買金色

Air jacket 真係唔好用？好似好多人負評

Uniu?

屌 我以為香港無caudabe
蠢撚左

難拆不了

我之前iphone X用開呢隻Spigen SGP Air Skin
唔知pro會唔會出

用柒殻都自我感覺良好

我係咪少數覺得呢個圈幾好睇嘅人

8仔打算去換se2 因為粒電就快死同埋唔夠容量

點知今日唔打唔撞換左部12 pro 返來 意料之外

我唔會介意呢度啲連燈仔點睇
佢哋吹捧親都冇好嘢

又話apple已死冇新意冇240hz冇人買
又話iphone12藍色有幾靚
結果渴市到仆街賣到斷貨，隻藍色12出到嚟比人怒屌

網上世界唔洗咁認真

有現貨？

Caudabe要等幾耐 佢寫8-10日係咪吹水

好過imos

好似轉左直邊

巴打心態正確,連登仔個個現實都係毒撚,淨係想係呢到圍爐搏人認同

有冇透明殼介紹？
想保護力強d

Air jacket?

去旺角睇下

Devilcase iPhone 12 個框條邊係平面

iphone 6
iphone se
iphone x
都係用佢
手感太好 我又唔會跌手機 只係怕花
d人話難除 我又覺得好易咋啵

我都係air jacket用家，但今次會轉lucid clear試吓

上網定係街買？

上網買，唔係官網

日森最平

我買左呢兩個用FrdEx

日森即係咩？

amazon jp

有冇折？無折一定貴過香港買，仲要fedex

想試aj磨砂黑

用左7折嗰個
夾埋就$442.32

都貴過我係香港買，我仲要買pro max殻，又要等

香港邊到有？
好小見

Create label 之後無下文
呢間鳩野要係ig 留comment 屌先做野

終於到左香港了

等你開黎睇下

我尋日講過，係fb search caudade已經出左幾間
真係搵唔到先再tg我，我唔想幫人賣廣告

我fedex點track??

問左caudabe, 呢間係authorized seller

屌早知搵佢地買

仲要免運費

利申：尋晚呢間訂咗pro max殻，如無意外星期三收到

屌那媽我隻lucid clear 而家死左去邊 (用平shipping 重諗住mini 未出可以慢慢等)

多謝巴打，岩岩買左

你search 加埋最薄就有一堆

唔緊要啦巴打
下年iPhone 13再係香港買過

呢啲殼一跌條邊凹咗就合唔埋

仲有十幾日，急乜

上次張新嘅要等一個月先寄到手

兩年保
個盒寫左

係兩年保
可惜無磨砂防窺

屌 柒左仆街

我部機仲有幾日送到所以用d fedex

多謝巴打啱啱落咗order

依家只有網店？

唔知啊

咁淨係痴背貼咪得

有無d包埋側邊？

萬分感激
12pro blue 襯透明定灰透明呢？

點解咁多人推caudabe?想問下有咩好？會唔會黃？

有冇人知星際啲sgp iphone 12case返貨未？

捨得送未

尋晚Google搵到仲驚喺唔喺A貨
唔該ching

有人做代理梗係有人推

其實想搵玻璃背貼配金屬框
唔知12/12pro出未

我老婆部機用lucid clear 一年完全冇黃

買左switchEasy 0.35 黑色

Oh shit

薄到仆街 完美show到iPhone 12 既薄

手感好好 戴左好似無戴一樣

我都岩岩買左白色
真係超薄，好正
個背勁滑手

咁薄會唔會一落地就

呢種超薄case係for 防花only....

有無人用左IMOS隻藍寶石貼後 佢痴完果下無泡 但隔日起返泡 點攪
定係之後會消失呢

不過要留意啲變邊位....唔知會唔會攝到啲塵入去跟住磨花機身邊位

用咩case? 係咪唔fit位頂邊？

無用CASE 個泡入面係好多細細既水泡咁 唔知之後會唔會消 睇就唔見入面有塵

連登仔大力吹奏，你覺得會係點？

唔該晒樓主

Iphone 6 嗰代就難除
啱啱買咗個，我覺得已經無iphone 6 嗰陣咁難除

唔該哂

so?

依隻無人用?

比成舊水買支那嘢

呢種質地其實幾蚊雞已經有

佢係好似美國公司 中國製造

幾靚仔 但應該唔係最薄

會唔會暗咗啲？
我見一樣價，唔知揀邊隻

咁貴痴張貼 去返鋪頭問啦

因為本身都比較大意所以都係想搵d保護性強少少

係旺中求其痴左塊88蚊mon貼

用開根本唔會覺得難除

想知大家最後揀包定唔包埋個 m 額位

原來有代理，另一面就數臭其他牌子

啱啱喺星際買mon貼，見到有個女人拎部機去，話貼入面起左好多氣泡，個老細話代理通知佢，呢批貨係有問題，依家開始回收緊

用落唔暗

WTF

有冇見到叉電殼
放假出街真係唔多夠。

係咪2樓定3樓果間IDEAL DIGITAL?

用緊有d厚
Spigen差極有限

其實我覺得包埋靚啲

大家小心有黑邊mon貼，今次條邊係直角，用套之後再窄左，我用無黑邊貼都已經填滿晒

厚唔緊要,我見好似得佢有防趺全透殼

防跌好緊要

今次ip12/pro多左好多無邊滿版既moon 貼，唔知有邊同無邊滿版moon 貼有咩分別

12 係全平面 mon, 成張普通全包就得, 根本唔需要有邊

有冇人知邊到有好簿既金屬BUMPER?

收到

用緊呢隻
膠制不過摸落係金屬感
冇牌子可能支野
灣仔188

唔該晒巴打 差d由佢算
岩岩去左換返玻璃貼加個殼

Casetify好冇用？
係咪support到magsafe?

頂，岩岩買左

TECH21好似見好少人講,買左隻EVO CHECK 等寄黎

換咗咩牌子？

都係imos貼加spigen殼

IMOS邊張?有無頂住個殼?

係咪唔洗錢幫你換返？

2.5d果張無頂殼 加埋個殼仲有2蚊退添

無黑邊貼即係有一圈（黑邊位）未包晒果隻？

幾錢？

你地邊度買

今年可以貼到出黑框了，因為係平面

對

幫到你就好，大拿拿五百幾

咩牌子係？

2.5有冇黑邊

可以買無黑邊款, 無開M額位
今次唔需要買黑邊款

有師兄見到旺電呢隻問左佢都係m額
圖文不符的

見到依款好似幾襯部白色

咁都幾好喎

AJ 12

幾正 有冇磨砂款？

搵到淘寶 $39.8

會唔會好難拆？我見佢用個黑色棍拆？

午餐肉款機既AJ好易拆，
根據以前5S用過嘅經驗

戴咗case根本只係pro 11

石春mon 貼如何？

$188買個膠框

灣仔188商場名

188係個商場名，叫灣仔188

哦sorry自膠

問RAY MA

用左兩日已經撞崩左少少而家有無咩非官方殼係支援magsafe？

好撚柒係咪未出過城
我都去188睇下先

但見fd貼左無黑邊既所謂full mon貼
都係包唔晒全條黑邊，有少少包唔到
係咪正常

笑撚死

全包用埋套就正常
唔包額頭果種cutting就一定只cover 畫面

有冇用devilcase 巴打分享下？

想知 見啲台仔鬧到佢一文不值

好似犀牛盾口碑好啲

佢隻藍好似深左既

依間咁嘅垃圾自從個香港代理將iPhone 6 case 當 6S case賣之後永不錄用

個框好鬆 係勁鬆
成個背板入晒塵

台灣評價好壞參半,背板多款同靚,但好多都話佢個框痴塵,同埋見到話賣個人資料比人

Devilcase 買mon 貼算

落左黎香港幾耐？

今日去左先達痴左Daremac冇黑邊
包埋全機膜 打算12 Pro Pacific Blue唔用套

mon 貼幾錢

佢隻防窺貼有冇黑邊？

一樓上電梯直行轉左果間 298

有冇包完膜成品睇吓？

d bubbles未走，過幾日先

feel到你一落地個3粒鏡頭可以講拜拜

而家用緊條$188既膠邊
有少少怕個機背花
所以想睇下包膜係點樣
定係用背貼好

我都有d怕
佢個bumper四邊係突左少少出嚟鏡頭係掂唔到平面
但係保護都近乎零
不過跌機就真係少
係怕刮花

想近乎真空有邊隻好推介？
呢度見到既多數係air jacket同caudabe
不過同時間兩隻都好多人
都所以真係揀唔到

以前包過一次，有問題唔幫手跟 小佢

我幫襯一樓M字頭果間
佢話條邊永久保養喎可以2個月換一次

就已經唔係邊位，不過都2－3年前，而家唔知有冇好左，同埋個時無保咁耐，我一星期去整都唔整

ac+

Apple care + ?
我係怕佢花
花冇得換

整壞佢再加錢

電池健康低過80有免費換，驚花又要真空咪包膜

邊度有apple官方透明殼？全部士多都冇

灣仔298買貴咗

我又係痴298 daremac 有好幼嘅黑邊嘅

幾多錢

仲諗住買個好少少既bumper 用

298

bumper真係得犀牛盾好用又夠保護
不過用咗會好大舊

巴打埋單幾錢

有無巴絲用緊呢隻？睇落唔錯，但唔知有無伏

Daremac 無黑邊係咪full cover?

想問問belkin SCREENFORCE™
鋼化玻璃防偷窺抗菌螢幕保護貼（適用於iPhone 12 / iPhone 12 Pro）呢款貼係咪都有2年保養？見個網站得新呢幾隻貼未寫有保養，其他都有寫

用緊原裝silicon殼

有無人用緊hoda mon貼?

有無人有興趣收我套caudabe lucid clear for iphone12 （問過support pro都用得）
連caudabe賣既保護貼？
我係iphone12 藍色leak出嚟之前官網訂左
仲7到以為星期五拎機所以比貴少少用fedex
之後iphone12 藍色一出我就cancel左個preorder
pro又未買到，諗下諗下不如iphone8換電再戰一年算
如有興趣收要成set殼連貼官網原價買，我唔收你運費
無人收我就等pro換pro

其實今年Apple仲會唔會出官方嘅皮殼

好少，但諗諗吓有camera bump其實淨痴背貼都幾危險

要等到6號先有

啲色好少

aos

用緊覺得好厚好重

玻璃背唔會好重咩 一裝就200幾g up

我有部11 pro用緊冇咩野
反而大家有冇推介邊到貼會比較好
自己手殘所以搵人貼
旺角區或者沙田都ok🤔

有冇人用過呢隻，佢iPhone 8開始就已經喺store有得賣，雖然厚咗少少但係有穿繩位，同埋今代有出透明殼，係唔知有冇support MagSafe…

申：iPhone 8+ Lander Torrey殼用咗兩年冇穿冇爛

點解有9% rebate?

Air jacket 用到magsafe咁就有d想買

又話伏到仆街既

Full cover 呀 岩岩痴完

?

多張mon貼咁，你可以唔用用貼紙

著窄腳褲嘅千祈唔好用

點解我果張有好幼嘅黑邊

係wor, 新款叫ultraglass 既無show 2年保條link,
不過其實都係買完之後去佢個網註冊保養
我覺得應該無問題
下面呢個係舊版個d 貼條link

因為佢有三款

有仇人最好介紹人買aj

Why

今年有磨砂面
不嬲磨砂係只有膠貼咋喎

裝拆都好易爛 你預一跌就爆
你要買就去日森平啲 爛咗冇咁肉痛

剛剛打過去問，佢地覆都照有兩年保養，但網站未更新

以前7買過，裝拆唔覺易爛，但跌就知會比皮套易爛

手殘千祈唔好用

啞透黑AJ

有無純色皮case牌子介紹

邊3款咁大劑 唔通俾人呃咗298

日森唔見有air jacet 賣 有冇人有link

又薄又易爛年年都有人推

用過超易入塵有強迫症唔好試

幾正 睇落易除咗。

手汗撚千奇唔好買透明
試過中伏
黑同磨砂透正好多

冇框 有框 防偷窺

頂呀佢無俾我揀 直接幫我貼咗幼框
咁應該無框先係最正

會唔會幫你痴埋

想請問下邊間

黃金地下

全機膜邊度有得黐埋

當然

冇幫手痴=買過第二片

先達一樓Moshi
老實講唔係太建議，手感太膠而且指甲都吉得爛
可能背面貼玻璃，條邊痴dbrand會好d

點解咁講

會連埋個袋內籠一齊抽埋出嚟

識買一定買實色黑，透明入晒塵個case又難除好麻煩

Catalyst 霧面透明好似都ok

Catalyst 霧面好易變黃，
我之前中過伏
要買就買返實色

條邊好厚！

用過舊款算薄啦，起碼薄過犀牛個d

之前有出霧面咩
定你意思係透明邊

可以試吓UNIU SI BUMPER
條邊做返平角

XS max年代既透明款都係帶霧面磨砂，
邊框唔係高清透明

比較之下係冇犀牛盾咁闊，冇咁水泡

午餐肉款AJ其實好易除（以前5s用過的經驗）
不過只係輕薄，防刮唔防摔，又易入塵。

有d唔同
舊版XS霧面係邊位，背版透明

iPhone 11 既透明開始邊位無霧面
iPhone 12 背版用霧面

其實唔肯定物料有無唔同，黃唔黃真係好難而家講

同埋會唔會黃
想買透明

以前XS條邊係TPU磨砂所以好易變黃，
背板就係透明PC，會花但係難發黃，
依家條辮改用透明但係都係TPU的話，用耐咗都難免變黃，
只係遲早問題

犀牛盾透明背板係PC唔會易黃，
多數易變黃都係透明既TPU軟膠

官方藍套好靚不過好撚痴塵
祼機算

買ac+裸機

我都係

想問下有冇類似Bellroy Card Phone Case嗰類？
Bellroy好厚咁 同埋我多想要真皮

買咗hoda mon貼 以為台灣造 點知唔係
仲要係直接由支那嗰邊寄嚟

諗緊可能ac+ 加張防偷窺貼再用cheap cheap bumper 好糾結，自從撚完demo機之後自得好爽

覺得好爽*

有無圖睇下

等緊官方皮套

有無人用開呢款？

手細撚真係要用d薄機套先得
部機太大部

其實有無人試過藍寶石MON貼
想知個效果係點 唔該真係試過先好評價...

apple
nomad

12 有咩mon 貼介紹

上面咪講緊catalyst

我唸我分唔到百幾二百蚊同四五百蚊mon 貼既分別...

呢到有無梵谷好愛者 想淘個星夜ip12 pro 之前i8淘左個有浮雕面

推介嗎？

用緊xs max, 保護性好，唔太厚，但我個代透明背會入塵同指紋，11pro 之後好似話改過鏡頭位難d 入定咩
粒mute switch 制係好好玩
今代下面喇叭位改埋向前置好似幾正

睇片好似有啲厚 但可能手感做得好

有無full screen防窺貼推介?

有冇mon貼係貼晒4邊 依家4邊好多麈

有冇諗過如果要換用咩藉口

出新電話鍾意咪換點解要藉口

I mean Apple care plus 機就已經用緊

trade in會睇剩低幾耐退返ac+啲錢俾你

我真係諗住用舊左加錢換機架

Pro Pacific Blue 有咩色殼襯到色 ？
唔想用透明殼（手汗撚）

黑

官方藍色膠case

有無人用過藍寶石mon 貼

旺角邊度有12pro 鏡頭貼買

先達

想問咩mon貼保護性強
Imos係咪CP值最高

最貴wo...點會高cp 值

屌好撚灰
尋日痴左Daremac 298 + 包膠
今日跌左一次，腰左右高度
Mon貼右側有一條孤型裂痕
不鏽鋼邊2個地方有刮到見銀色

太難保養，買AC+ 裸機算

越平CP值越高

市面有12 可以插卡片位既套賣未？

但係個保護性對得住價錢嗎？
想買有番咁上下保護性
反正第時trade機都係番到

試下hoda

慘

條邊真係太難搞 一跌就收皮 雖然都算好輕微見銀色

唔想用case

儲齊一套一出左機即刻去睇吓有冇殼結果旺角有

去模型舖搵隻差唔多色油左去

完美破壞Apple嘅美感

Yes la 每個連登仔都用

剛入手12，以往都會買套，但今次決定買ac 算，主要係一路用緊xs max本來唔諗住換，但一拎上手就愛上了，加上max 都係有些重，所以今次裸跑，唔想破壞手感

暗紅同防暴綠都幾正

Ching想問下你用緊邊隻bumper?

送貨黎到應該點樣保護部機？
即刻出去買mon貼同殼 定 買定先等送到黎即刻用

買定啦

你地會唔會買belkin 係咪真係爛咗有得換

嚟緊想買mini貪佢好揸 加個套變到好on9又厚咗
但又驚跌爆

xs Max... 用緊深水埗啲30蚊玻璃貼咋

咪係Bellini都係換一次

成班傻鳩

唯有換有黑邊個隻

用緊呢隻
灣仔188

12/12pro/12pro max 買mon貼係咪應該買全透明？
應該無需要買黑邊的？

你去打仗？

軍用

電話防摔都可接受 但錶洗唔洗啊

唔係呀我用嘢真係好撚粗㗎，大家有冇啲咩牌子可以推薦我換齊一套，有時用uag都覺得有少少重大大嚿

otterbox 好似都係有齊錶耳機同埋電話殼，呢隻好唔好

買咗就用啦

啱啱換左個air jacket 試吓
手感唔錯
不過我明點解鍾意同唔鍾意既人咁極端
因為真係好fit
Fit到好撚緊果隻
不過我個人都ok佢呢隻感覺
同埋學識點除都唔算太難除
因為我唔太鍾意軟套
除左air jacket 仲有冇邊邊都會係呢種咁既硬身透明殼

用緊 caudabe 都唔錯
爭幾十蚊

琴日買左一樣 不過先達唔洗188 78咋

利申 有追post

Caudate係再貴啲？

平啲

巴打邊到買？
想買返個啞黑玩下

拆出黎會唔會好易刮花機

香港air Jacket邊間代理，頁頁都有，真係幾落力

Aj係唔cum跌，但防花黎計，好揸過啲超薄殼
用左三代都有買aj

灣仔188 應該係講緊個場唔係價錢

佢有追post擺明知188事件
灣仔好似60

我見信和見到有
不過得黑啞所以我最後都響Carousell搵網店買
我見佢label寫有保用即係點
爛左可以換？
利申未用過第一次試air jacket

講真呢個價錢真係幾貴
以前都係買下cheap cheap殼間唔時換下有咁肉赤
不過呢部機咁靚想搵個透明殼唔好浪費左
同埋而家size啱啱好唔想咁大部先試下

catalyst, apple watch 防水最強添

有無巴打用過Hoda

日本買唔太貴 係香港代理食成一舊水

啱啱bellroy嗰皮套到咗 想知可唔可以用酒精濕紙巾抹嗰表面

正常皮掂酒精應該會GG

俾返D黃店生存空間，不斷有幫手足。

咁大鑊咁係咪只可以紙巾濕少少水嚟抹

大家caudabe咩境
Shipment Has Cleared International Customs
Oct 27, 2020 - 4:10 pm
The shipment is handed over in bulk, final acceptance of goods to be confirmed
Oct 27, 2020 - 3:50 pm
The shipment is handed over in bulk, fin
Oct 27, 2020 - 3:50 pm
The item is ready for transport to the last mile carrier
US
Oct 24, 2020 - 5:20 pm
The item is ready for transport to the l
Oct 24, 2020 - 5:20 pm
Shipment Arrived At Carrier Facility
Itasca IL, 60143
Oct 22, 2020 - 4:46 pm

應用皮革清潔劑

唔會keep到新，多汗多污糟野掂到就唔好用皮

Bellroy個皮套會唔會好厚？

唔算好厚，冇嗰啲磨砂薄殼咁薄但係冇軟膠嗰啲透明殼咁厚，手感好舒服

22號買仲係得個LABEL

對手勁多汗 考公開試嗰陣要墊紙巾係手下面

Same

用冇酒精成份嘅消毒濕紙巾

又有啲人鍾意養舊咗波既顏色既

3個鏡頭洗唔洗貼

用緊啦 等唔切喺香港買算

呢到唔準講AJ 你走先啦

應該係我見過最撚樣衰既組合

唔要tb
有無貼推介

有無12pro 鏡頭貼推薦？

fit西咩
入塵入到閪咁

咁入塵應該隻隻都會入架啦
唔係透明唔拆出黎睇唔到姐
或者有冇推薦邊隻好用
想要薄硬殼，透明
保護性唔駛太強主要防刮花

用左一日官方套頂唔順 , 太痴塵

Caudabe 利申用緊 爭啲買咗aj
難得連登仔推得嚟無伏

有冇圖？

想像到係D油頭毒撚會好自豪咁揸係手笑
行路會自信D

但路人會同佢保持3步距離

等皮baltic blue

apple trade in唔會因為使用痕跡折你價
如果冇拆冇爆mon冇壞喇叭冇壞taptic engine係計佢個網上面個價
花痕唔會扣錢

最驚佢爆左

求其一塊玻璃貼都擋到爆la
咁都爆埋姐係天意要換電話

受過一次教訓
今次唔會慳呢啲錢

見過好多塊貼冇事但機爆

嗰啲貼唔係full screen啊ma

有冇casetify用家？真係有咁差？

呢度薄透明殼主要見到推aj 同caudabe
兩隻都一係好支持一係比人踩到爆
會唔會係兩邊代理互相爭生意

利申啱啱第一次試左aj 暫時好滿意
不過真係幾貴
如果爆左會試吓平幾十既caudabe 再對比下

變到支那機都不如

戴住難影啲 一陣試下

其實aj絕對無咁差 不過價錢太高 要求自然高啫

一來兩邊代理，二來連登風氣係咁

想揀犀牛但好似冇全透

spigen
hoda
imos

hoda同imos 層coating好厚好順滑，
但spigen就麻麻哋，
daremac先同上面兩隻同級，
以前有隻牌子armorz都好正，不過已經收咗皮。

3款都用過

最平個款既spigen 同hoda, 其實差唔多

imos最好，但幾貴下

Devil個樣靚仔啲

我之前用hoda 還好啦

用緊11pro 話你知個鏡頭框會甩漆

有冇相睇下

已經貼返鏡頭貼上去遮住佢

有時真係一分錢一分貨
當然有啲係cp高物超所值
講aj 真係算貴
一個保護性唔強透明膠殼要成2百幾3百蚊
不過試完係舒服滿意嘅唔係好似呢度講到咁一文不值
買得呢種殼都唔好預十樓跌落嚟都冇事
要保護性強大把其他選擇不過大大舊咁解
軟膠殼唔會跌爛不過個人唔鍾意果種手感
遲吓屋企人部pro max幫佢訂個caudabe 試完再睇下邊隻好

有無caudabe 圖分享下？

如果著軍人裝配依d 應該幾型

打錯 應該係 3000人 Apple 產品報價及交易平台
有冇人有興趣入

你老母俾狗屌

屌啦星買咗caudabe 就快兩星期都未送到

Flossy Carter

我果個冇貼野都冇甩過

有無青用緊士多果隻mon貼 痴唔痴塵
而家用緊果塊條邊痴晒塵

一跌即爆，仲要係屋企地板，由梳化跌落去，喊出嚟。

AJ吸唔吸到實magsafe?

不嬲aj都係用黎防刮花

認真得罪講句係核突
同埋差iPad

你成日擺喺枱推佢?

買返黎幾日已經甩左啦係

睇開箱似吸到

留名求圖

THE ITEM IS READY FOR TRANSPORT TO THE LAST MILE CARRIER
US
Oct 27, 2020 - 2:27 pm

17號夜晚落單
仲要等幾耐

遲你三日得張label

Hk無現貨？

AJ岩岩開盒
仲未開始用已經甩哂漆

我係去佢global果個先見到 update
本身就咁禁佢條link都淨係得label
雖然佢都label到26號先有進展

AJ打手又有工開啦

攞去換喇

原來要嗰到先睇到佢郁緊

apple trade in個價咁低都去

有無global link?

佢email下面有一行細字

我同人哋夾咋無email睇

話要買個咩色套襯返部機隻色嗰班
知唔知戇鳩兩隻字點寫？

用case嘅話咩色都一樣講咩襯色

舊年x 64都有3500我覺得唔低啊，仲要唔會好似carousell啲癲佬咁左問右問

睇ipad 好低
air 3 收$1500
收買佬都有2200

佢舊正方形唔係藍色架咩
藍色正方形襯紅色殼已經77地
早知買黑色

popo 綠同今次藍都係好難襯色
都係金易襯

Thank you

TW DEVILCASE 出左貨

我22號買
啱啱用global睇都係得label

巴打幾號買

20/21號

一樣

旺角有冇邊間貼mon 貼ok?

好早訂左佢突然話無貨
Cancel左買犀牛，第2日就出貨
試下有幾大舊

咁好似黑邊安全d

想要祼機感既可以用moshi隻superskin真係好薄

如果有無黑邊而又包到哂我都想搵
不過到而家都未見過
最多條邊係幼d

我都唔明點解今次唔係弧邊mon d mon貼都可以出到咁撚柒
點解會包唔晒個mon真心唔明

係咯~
睇閃魔好似 無黑邊=非全屏,
全屏=有黑邊。

到手未

有牌字就星際幾間手勢都ok，
無牌子既台灣進口貼西洋菜街有間上樓既都貼得有心機。

包到貼你用唔到套

如果自己郁手貼冇黑邊全mon貼，
而手勢一般經驗唔夠就要小心，
因為當有灰塵或者貼歪，
要用指甲起返邊位再貼過嗰陣時，
指甲有可能會整花邊位底部d膠，
d底膠一花就救唔返，
反而有黑邊既因為條邊已經遮咗醜所以問題不大。

岩岩今日先出
我琴日凌晨買

想問air jacket個厚度會唔會仲薄過張玻璃mon貼令到張mon貼突出嚟？

上hktvmall見到二百幾 係咪同一張嚟

貼會突

士多果隻belkin有冇貼曬4邊，有冇人用緊

唔會的 係全透明設計

士多個款無貼哂四邊的
佢係M字額玻璃 四邊都有條空隙

完全冇突喎

淨係見到呢隻

訂咗個呢款手汗多勿用

呢個喺邊到訂到好靚

想問下係咪硬殼？
同埋係咪好薄？

ultra hybrid唔算薄，
邊框有air cushion強調防撞，
得背板硬，
邊框係TPU

好似係硬膠殼

想換隻薄同埋保護到下鏡頭

簡簡單單

AJ 12 黑透磨砂 冇得輸

有無ching試過士多belkin mon貼
如果跌碎咗包唔包保養

包
影相之後連埋單EMAIL比CS. 佢會寄張新比你

佢有款俾 iPhone 12 同 Pro 新出 Quartz Hybrid, 比 Ultra Hybrid仲細少少，前幾日 Amazon訂左未到，不過我唸住買 Mini都係得 Ultra Hybrid.

Sor
原來12應該未岀呢款

星際有無得試？

好似好正但係真係有d貴
好驚佢面嗰層coating無咗之後開始有油同指紋

放心，層coating 兩個月就玩完

呢個係咪唔包保養

個背會爆架wor

邊有一世無指紋，咪玩

Non-US customers: If you're having difficulty viewing tracking updates at the link above, please try the same tracking number at If you have any questions, feel free to reply directly to this email to connect anytime.

終於check 到有update

唔想運輸，HKTVMALL有冇咩 mon 貼係值得買/推介架

已經決定由得佢
下星期佢鐘意嚟就嚟

想買個透背殼
Mous Clarity好似幾正，睇落個邊框夠薄，但係偏貴
有冇巴打用過imoscase，個框會唔會好厚
因為諗住買pro max，個框厚嘅話太大部
有冇其他透背嘅殻推介

唔知有Magsafe嘅磁吸指環未

咩牌子

用mini算啦你

關咩事

街邊普通透明（硬底）$30
iphone 原廠個隻 $369

我上開hktvmall買hoda mon貼

想問有冇咩簡單靚case同靚mon 貼推介 琴日出左機 求其買左個垃圾case同mon 貼

搵唔到，唔知係咪賣晒

買咁貴嘅電話都仲粗用，咁不如買部cheap cheap電話好過...
真係完美破壞apple嘅美感

吓 UAG 好撚型喎
以前細個睇覺得牛龜咁撚樣
宜家覺得好撚型

指環柒到喊

哈哈！好少行街！好似SRSWORK 都未入 Quartz Hybrid, 但樓上有師兄話個底好易爆，最多買返嚟後再匯報。

UAG D 殼出面有無得買? 易唔易買到假野?
定係你地都係官網訂?
想放返個APPLE IP12透明殼 出去
同埋你地到底痴唔痴所謂鏡頭貼?

有邊款Mon貼會包埋邊

未有12

咁多牌子揀到頭都痛
UAG /CATALYST/ 極空戰甲/惡魔盾犀牛盾
貼 : hoda imos X- one

想問貼 imos hoda xone or belkin

去wilson買囉，或者直接官網訂，我上兩星期訂都係三四日有

有時做野要申部電話出去影相，
有啲野勾住好D

用緊Belkin 防偷窺玻璃 用住先咋
都唔知換唔換滿版好。

滿版有咩介紹

用緊AMAZINGthing防窺貼，覺得唔錯

20 號買仲係得個label

Non-US customers: If you're having difficulty viewing tracking updates at the link above, please try the same tracking number at If you have any questions, feel free to reply directly to this email to connect anytime.

試下呢到check

岩岩CHECK GLOBAL到左CARRIER

呢隻O唔OK？
薄得來保護到鏡頭

星際會唔會有得試下？

要網上訂，
星際冇得賣亦冇得試，
AJ同Spigen呢兩隻牌子星際就大把
仲有另一隻都係薄，

log on 係咪藍？

Weekend去睇下先

同belkin比較質素如何？
其實係咪張張防窺貼打橫睇電話都可以share mon?

Casetify係咪得8折？

有無影響face id?

唔知有無人發現，如果你係犀牛盾website放咗入cart唔埋單，隔一日佢會送$50twd 嘅問卷俾你，唔多但類似彩蛋又幾有驚喜

利申：犀牛盾同devilcase, bellroy 無卡皮套比較緊，所以無結帳

可唔可以同九折優惠一齊用？

Caudabe件貨去到荷蘭

未用過belkin

咁又冇喎

會唔會暗咗

我頭先check完
17號買

依家仲係喺
THE ITEM IS READY FOR TRANSPORT TO THE LAST MILE CARRIER
US
Oct 27, 2020 - 2:28 pm

慢到呢

邊軟底硬
有隻平d就全個case都係軟身

我星期日係香港代理買今日都未送

我20號買
SHIPMENT ARRIVED AT CARRIER FACILITY
HK

可能因為我唔係寄香港掛
不過我覺得都係亂鳩咁嚟，邊個順手寄邊個先咁

其實好多嘢都係amazon平啲

業餘公藝師?

係喎

Simple unionFacebook 搵到既

其實用得防窺一定會暗咗，自己覺得依個比起普通mon貼暗咗少少

唔平喎

Spigen唔好買透明，會黃

個框好撚廢 唔值呢個價

想問hoda貼邊度有現貨?

旺角星際

有邊隻唔黃推介？

啲人好似推犀牛盾多啲

硬殼都會？

呢款邊框係透明TPU，慢慢會變黃，
但背板係PC就唔多會黃，
所以用耐咗邊同底色差會變大。

咁神奇
仲以為硬殼就唔會黃

因為佢條邊唔係硬膠（TPU)，for你容易套入去，
有名你叫ultra hybrid，
所以個殼係兩種物料混合，
背板先至係硬膠（PC)

好似Air Jacket呢種先係真正嘅硬殼

Mon貼得belkin有保養？

上面post都不只一次有提過uniu si bumper

有冇人用過moxbii透明殼？
想用透明偏薄但係又保護到部機嘅有咩殼推介？

機未到，殻先到
實物真係幾薄下

利申：香港入，星期日晚訂今日到

邊到入？ 想買全透明

香港代理入，前幾日有巴打share條link出嚟
爬下文

實物如何？保護性夠嗎？

有冇人淘左閃魔？

我買12pro果個得入面有層透明貼紙防花
但無巴打呢張咁藍

想問問啲full screen 貼係咪貼到去邊邊？

全硬定剩係背硬邊軟？

我之前有塊full screen太貼邊一裝個殼就會谷起
而家果張幼邊啱啱好

我pro max殻，未有機睇唔到佢夠唔夠保護
但感覺幾薄幾輕，無air jacket咁鬼硬

7👈fu置呅本🎵Ok3Uc8xBUMM📲打K开👉t洮宝👈或點ji炼接 至浏.览览.器【我在淘宝Lite发现了 闪魔适用于iphoneX钢化膜11pro防偷窥膜苹果x防窥XR全屏7/8plus防窥膜iPhoneXsMax防偷窥promax防窥屏6手机膜, 一起来看!】

呢款45度 幾好用 好貼邊

其實咁薄既殼係咪真係保護到

貼moon貼唔戴套了

灣仔298
好貴好貴

記錯
灣電先啱
修頓隔離
不過我買amazingthing呢隻
未試過不過用落幾好

thanks
無清楚以為有背板

邊到會有12 UAG 買
諗住換返個試下

全硬

手感如何？會唔會線手？

攞機嗰日walk in 買皮套會唔會太多人?
（想訂12mini)

中資

我估有你都應該買唔到

呢隻上面有人講過有圖 應該唔算薄
不過應該保護性應該唔差

打仗咩 大佬

等待原廠皮套
快啲出啦

我都睇緊 moxbii
好老實講上google 一搵 "moxbii lihkg" 就多人但答嘅人好少
唔知係個個問完唔買定唔 post 返 review
btw 我搵到嘅資料係 moxbii 係一年內唔會變黃
但一年後有人話會輕微變黃, 亦都有人話衣然冇事

另外都睇緊台灣 devil case...
之前用過 mous 好貼身, 好難除出黎
成日打機部機會熱所以我係會拆拆除除, 想搵個易除嘅 case
我睇 moxbii 個網話係易除但唔知實際係點
如果有真 demo case 玩就好

閃魔張貼太大張用殼會拱起條邊

x用緊
亦已經買咗12 pro max

不錯不錯 易拆的

有冇人想夾moxbii 買滿500先有8折
背板可拆 當bumper都得

呢間個shipment 真係好撚慢
CS又覆得慢唔憂做咁

頂我買左pro仲未出貨 pro max反而到先

原來士多買嗰隻belkin 貼唔係full screen
不過頂住先唯有照買

Push

本身諗住買防偷窺
但懶得出去求其落樓下電話鋪貼算
$100 2.5D